點解要用電子支付依個支那名？

有冇巴打同我一樣
好唔鐘意依個支那叫法
支咩付啫
比錢就比錢 過數就過數啦屌

集思廣益 有冇個本土化啲嘅叫法？

Electronic payment

電子付款

電子支付

諗唔到太多貼切既翻譯

如果用到付費又太似pay fee既感覺

香港人都唔會用支付依個字

付款起碼係香港人用既字

電子俾錢好唔好？

八達通算唔算係電子支付

不嬲都叫電子付款

不嬲都叫付款/交易
唔知幾時走咗支付呢個term出嚟